[I/A] Monster Hunter Riders 【85】 神GAME

【神之三巨頭】

●Homepage
●公式Twitter
●官方Wiki

【首抽問題】
【1】完成教學關卡及任抽的免費10連
（開局5星只建議以下2隻其中1隻,最多只會中1隻5星)

【2】開禮物箱,拎資源強化5星角色及3星雷狼龍過關用

【3】盡快推主線完成Normal第2章，大概儲到2000石up
【4】之後只抽Step pool,搏以下限定角,最好中2隻以上(截4/28日)

【5】滿意就一路清新手任務一邊拎報酬強化隊伍,繼續推主線完成Normal第4章
【6】然後開始刷每日素材本,限時活動及周末寶珠關卡
【7】逢星期五至日都會開週末寶珠關,新手建議先刷Rank上100UP加多D體,基本唔洗爆石無限升的（或者打活動關升都得）

オトモン属性耐性表

首抽入坑建議 (20/9/15時點)

強帖留名

原來又完左個PO

E巴升左冰牙妹75未？ 想問下招技好冇用？

升左
而家75左冰牙妹同獄佬
佢2個75招技都好有用

基本唔買個3個 限凸PACK 都唔會升到

不過都係感覺上冇70%-1

應該4-50%左右

溫提 記得清NEKO PT
仲有2日

仲有可能真係特性/白字既差異

佢招所謂680既力水
同新女既 615 差好多下

睇錯 Hunter Biden [85P] 入左離....

有冇入角龍關打下, 我諗緊升唔升冰牙妹好

而家掛緊
+0-0 打佢1XXXX

真係幾勁WO, 等埋恐暴龍諗下升獄狼定佢

白值攻擊多幾十就多好多

只2個 4900YEN

唔洗煩

不過未升到80,80左再大力D
雖然短期內應該都唔會升到

但睇左佢有大力招+ -1

用黎AUTO刷野唔錯

我未升.要用再升
70級照AUTO角龍

見佢11月又可以買多3SET
咪升左先

反正佢11月都唔會一次過開晒咁多人比你凸

唔夠藍肥升女主去75

你有的是卷

d肥料卷用晒啦 74升75 好似要萬9 藍肥勁貴

lm

下，人肥卷從來都冇用過，你有咁多嘢升？

換金人頭

而家好似有700幾個金人頭

獄狼佬升左75 complete返蒼火決戰

仲未打完蒼火?

定純sm

我打完 但係完唔到7round

麻煩大家互加NZ24PERJ

攪左咁耐FD SYSTEM

每日只係LIKE完FD LIST既人就算
垃圾到

點樣睇加人list 同 自己有幾多個朋友，同埋攞咗幾多個禮品？

menu > fd list

啫係我得5個？

你FOLLOW左 5 個

仲可以FOLLOW多95個

之前做唔到7TURN, 輸出太低, 獄狼上左75後就搞掂

75獄佬+ 龍迅好好J

記得24小時個6格都放晒D 可凸既人去派

還返上次抽到換

值得即時70

勁到仆街

10500石 乜9都抽唔到唔玩啦

0課有咩所謂

傷心呀儲咗好耐

再儲過又係一條好漢

我都唔係好鐘意儲石, 食白果個感覺仲差

咁....無課其實好難有要求

如果零課唔洗咁上心, 平民都可以玩得幾好

我8-9 月 水 龍 pool食晒屎
不過呢兩次 火 冰 pool 就不錯
Total 4000石 火水雙刀佬 同 新冰女

免許皆伝クウゴ
ラマーシュ
限定我欠呢2隻

I know that feel, 萬5石炒哂，最後課左2000石井左

今次條女係勁既

值得課

當買個限凸PACK

水金獅 水冰牙女 水碎龍女
新果隻20sp 恐暴龍女 新冰佬 龍馬嬲仔
呢堆全部都冇

3隻水都冇

生活一直過得很苦

呢隻驚可唔可以用模擬器玩?
想開夜神刷招待

我mac機試左幾隻都唔work
你夜神ok 麻煩講聲，我都想用電腦掛機 下下用手機掛成日粒電好快死

試咗唔得
已經update去an7.0都唔得

抽唔到新冰角
依家應該升獄狼佬定冰牙妹上75好

模擬器應該BLOCK左唔比玩MHR

我買左個4900pack升獄狼, 覺得幾勁
無升冰女比較唔到

獄狼必升
打恐曝must

想問係咪新ac入舊ac code?
我入咗打到第四章 只有新ac有石

重入game就有了

我依家刷咗8個ac

刷左第一次 已經想嘔

0課既話咪刷

會課既就算了

唔好意思，請問呢條女係咩裝嚟諗極都諗唔起

彩雀~

、

冇討論既空間 冇新野

唔刷好似蝕左咁, 暫時刷左7次

呢2日唔知咩事入唔到GAME係咁話ERROR

bam?

好地地正常玩做咩無啦啦BAM我

咩error

幫你問下營運150002 係咩

E巴巧巧人

入得返了
雖然唔知咩事不過THX

又冇野做到

而家日日開99人肥卷黎清
凸人要用好多

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
／
合計5800RT達成Party popper
＼
イビルジョー解禁記念！RTキャンペーン開催中❗
フォロー＆対象ツイートをRTで簡単応募Sparkles
限定フィギュアや真・限界突破セットが抽選で当たるWrapped present

休閒掛機...
我仲未的起心肝清麒麟...

升女主上75

AUTO掛

火水佬
75女主玩毒
勁奶

1場掛19幾TURN 可AUTO

但唔係100%WIN
奶一狂仆街/麻就死

呢兩日各清十場先

我希望佢更新交換所

而家D料唔想換錢

自從有max速, 都無咁介意手動打

唔洗玩-防同毒爆
我手打都ok
都係4-6turn一場

又黎禮物關半體

垃圾驚lm

CLS

一隻柱龍都冇

龍波/龍閃/火碎

留石抽對應青瓜
定依個pool好？

你3隻人同龍有冇先?
如果一隻5星龍 & 龍馬嬲/火水佬都冇既值得抽
由其係有償1000

多謝你push我
5 抽中水男 新奇撚女 龍波 龍碎

唉

中火碎?

我只想要火碎

李信大佬都去埋玩octopath

呢邊我仲有玩

得3隻5星,雖然冇卡關,但值唔值抽?

好似好撚難中

有冇 free既日本vpn

好多都FREE

要課既話，抽200次，拎一次保底5星
我見正常一輪都有6隻5星
雖然有機會重複

暫時黎講，打完個主線，都係變左打肥猫日常

而家一夠30石就單抽

乜7都冇

好正常一係唔黎，一係連續黎5星
爭在有無重複

首抽冰魔sophia

但冇咩野怕冰

5點抽新弓

我都係首抽佢~我主力黎
弓劍法

夠30石咪抽
唔會刻意追

開工打到依家~淨係殺到2隻肥猫走左4隻

邊到有得打

而家成隊平均20LV

但MAP D要求 LV都係得1X
D怪好屎

根本升唔到LV

聽日又要抽3隻新野

一路推主線~~推推下到後面就會到60級

中間個隻咩裝黎?

紅跳

掛

以為成隻game停左營運

短期內應該未

12月唔知

CAPCOM 比人HACK

堂堂大公司俾人HACK咁ON9

咩NEWS都冇

ON99...

依家都係一個月一兩個event既玩法 悶到嘔

GROUP RANKING = WEEKLY LOGIN BONUS

真係好撚好玩

條仔玩背水...

如果自扣血唔會扣分既話 呢隻會係競技場必用角

唔講鬥技

真係必抽咁制

金C仔

80%-1
入場+1

悶到想棄驚，會唔會有6舊水收返
阻到大家唔好意思

免費十卷

你次次都係卷中

抽到STEP 9

好多金

但1隻新都冇.....

想DEL驚

我抽左400+600石

呢個POOL唔想又要井....

隻新人一黎就可以上80

那有料80

佢交換所得個DD可換...

玩八方去分下心~幾好
唔駛心掛掛想抽到有

1星4星掛緊 扮工算

扮工玩八方好係好爽

8方冇得掛機WOR
點扮

最後個地圖~係最上行到最下
最下行到最上
帶耳筒聽聲
猫以外既全部逃走
升級好快

帶耳筒聽聲 <--邊夠你玩

無線個隻~~~
聽到喵一聲先打

頭先打到權力第3章 個BOSS

打完人型佢會變身

冇晒SP完全唔夠打

富同名聲既都會

D JP 升技
係咪冇得RESET 重點?

驚開頭晒JP升左D廢技

無得RESET
其實到最後一定點得曬
正路點法係直衝去最後個頁點後面既技同BP+1

喧點得晒就OK

即先後問題

中金獅仔，好耐冇中活動角

好用過水龍佬

1HIT 80% -1

終於有新野玩

我想中佢多過咸旦超人

不過機率野一係中一係唔中

而我只係中埋一車車埋垃圾
新野,連4星都冇

CLS

同我抽冰妹一樣 大爆死。。

水龍佬打兩野好似好過金獅仔招減防

係?

80%冇料到?

就咁睇佢字面機率
應該同火伯既訓差唔多

應該都可以下下中

我火伯80%成日都唔中 垃圾game
同埋都用65sp，要落下場先知

屌 我10抽 全銅 屌佢老母

好合理

又唔洗吊老母

抽左2個step中左補血佬5星

隻咸旦應該幾好用

今次打晒任務都唔夠換晒d野

多左限凸野

最優先換啦

其他普通野 本身都唔缺

雖然真玉得個40粒....真係多撚謝

LV75 > 80 要840粒 真玉的 <--------

咁撚多架? 我未升上去睇

都係1000粒
書同印 已經唔缺

係玉姐
諗緊好冇80獄狼佬

升完女主75lv
而家仲有30本書
可以升多3隻75lv

你食萬用真玉??

我第1日就刷晒10次招待

仲爭200張古龍卷先換晒

40粒真珠 加 4眼仔真珠換晒要成18萬點數
今日好似刷左成30萬點都換唔晒d野

食相真係愈黎愈難睇
錢就識掠 新野短時間內又唔會有
我玩埋恐暴龍再觀望下
如果冇咩吸引棄驚算

有無教學？

夠肝

我一次用兩架機刷

d 5星龍蛋咁撚難中

搵緊驚玩，而家入坑遲唔遲要唔要vpn?

唔使vpn
依家入坑建議平平哋收個ac會好啲

咁不了，想無課算

竟然有新人想入坑

LM

又冇野做

幾時開鬥技

隻8分
係咪全MAP都會有機出猫?

岩岩打晒3章
而家終章

平均30LV
去到BOSS已唔夠打

冇D剋弱點既勁人

係~最後隻猫.一隻30萬經
解下D角色任~有D經驗都唔低

有咩方法唔比佢逃走

好難一RD打10下

睇你用緊既角色有無連擊技
全部帶打得最多個招
再唔夠就搵埋有連擊支援技既角

HEA玩中新角

我差佢未中

而家171/200

準備井

我無石...想井既機會都無

我唔想井的

但唔中冇計

星期5應該有龍屬雷狼妹抽

抽

888万人突破の記念をお贈りします。
ゲーム内の「手紙」より、２通の手紙をお受取りください！

▼プレゼント内容
ルビー×150
銅導石×888

5抽

正一千萬應該就到

一夠30就抽
未中過新5星

抽到井未?

有排啦
只係課左必中

之後都冇咩石挖

主線打到完有好多石拎
成就又有一堆
打完主線~如果清曬角色任應該有幾百
打曬4個歷戰加埋都有4百

岩岩先終章
30LV

你地講緊6X LV

有撚排

岩岩睇完~原來我玩左100小時

150石

5隻3星

CAPCOM 前幾比人HACK入 server 單野上晒NEWS
話偷左好多USER 資料要求比贖金

睇架仔討論
最近收到任何CAPCOM既有關既EMAIL都唔好開

個D EMAIL會有病毒?

擔心姐

唔一定既

個邊就玩曬

TWITTER 簡左15個人派一SET 限凸料了

你係咪被選中既細路

我信箱應該壞左
咁耐以黎都無收過信

我FOLLOW既人入面已見到2個中

我個PM BOX都係壞撚左
咩都未收過

仲未有預告以為聽日會有新野添

點解聽日有?

13號恐暴
應該12號先出埋龍騎公告

見有雷狼妹新關
其實我連D活動同龍幾時完都無留意
上次個活動完左我無清過卷

第一日都清晒交換所
幾時完都冇冇咩所謂

單抽

4.5定5星?

5星
即時有MOOD玩

即時完左呢個女弓池
聽日可以抽新池

弓手係打肥猫神角

聽日又新POOL?

不過都唔會課

有新角
依家4星角既角色任
上級討伐
同新成就..?
即係又有石拎

冇5星奶ミロート爆唔爆到機?

爆到~等級同熟打法一定打到

日日都叫我去打五鋪紅跳 真係好白痴

I KNOW YOUR FEEL
紅跳真係最唔想打

ORDER QUEST真係好撚ON9既設計

紅跳 火龍 ex關 再主線 真係勁垃圾

唔係為個認定証
打都唔想打

半體 X
晒撚左我半體 O

咸旦超人自扣血係鬥技會扣分
即係唔用得

無啦啦追加左

龍千刃女
80 SP 325X2
40% -1

唔係好凸出

有75獄狼都夠做

100%出水

終於要出100%既技能嗎

仲有多隻豪水火龍 係咪真係要出齊5屬

咁睇黎緊會復刻炎王

明明咁多龍可以出 係都要出5色戰隊
見到條火龍噴水球 都唔知玩緊乜

打唔贏極係咪一定上唔到70

之前D流出圖
好似一早已有水雄火

係

火龍噴水球

好似係唔夠玉的

呢個好笑

越睇隻驚真係越覺得就汁

就黎一年

都冇任何大改版變化

咩都DELAY

係咁翻炒

好在聽日唔洗ALLIN

有75獄佬 + 多隻龍馬嬲/恐暴女應該都夠做

得獄佬要唔要追？

睇下夠唔夠打先

step1
同有償1000 都值抽既

Step 1中我乜都得

我都想STEP1 中新人+新龍

上次火水雙刀男我係step1中

All in ?

All in都係得三千石

萬7石未用

3STEP中左, 又要重新儲過石,
仲有得免費抽恐暴女

500石3粒彩, 都係廢物

經過上次火水佬教訓, 得1隻NEW唔再抽, 唔值博

但係下面3條龍我都係NEW, 不過龍仲難中過人

恐暴龍要點打 我得獄佬 同 龍女主

等抄功課

岩岩auto 上級都打 十三回合
不過隻獄佬未70 得信5

有償一次中左好彩

我未打~不過9成都係+2-2咁打?

隻野會扣你sp& 封你用 獄狼龍招回sp技

睇人打係上毒2次

追左6個step ...
好彩唔係出獄狼佬

開see玩到而家都無一隻5*龍屬 是否可del game

有免費抽抽恐暴女, 博下

心很累 唉 棄驚算
海賊同兩次次龍天災pool都要井都落底
仲要示威般一車車水冰牙火伯獄狼係咁出
活動卷又連金都只係見過一兩次
短期又冇新野玩 唉...算
各位再見

我都唔想玩 好悶，又抽唔中，打又打唔過，濕9 game 玩返pad算。

差唔多6000 neko認緊換咩好
龍迅係咪垃圾？

靜到

未得閒試運
係咁上唔到毒

冇哂珠升獄狼同龍斬女...有排都未打到

咩珠？

人珠, 得返幾粒

Auto 晒20鋪上級 換晒 5星人既金珠先

艱辛地贏一場
等抽到龍屬人再刷

今次玩毒多過龍

隻野不停加攻 兩隻千刃女上場點睇

我2隻毒跳每turn放毒黎auto超級

好過入3打手

毒跳磨血？

全程靠毒打？
夠打咩？

首先要有
一隻5*龍屬rider都無

咁都有入隻獄佬

有冇隊圖

我用呢隊打上級
超級等抄功課。
唔放烈傷 隻野唔係會超大力咩

超級

test 好多隊
呢個auto 超最好
連win 10場

冇中間果隻

一陣free draw

超級打落唔算難打，一開頭裂傷打到一半，後半再毒佢就完

其實隻野有冇話指定邊回合放食sp 果招技？

應該係固定 不過無mark邊turn

極好似係5，8，12

超呢？

超自動，無留意

超 第6 扣100sp

極級技能順
T1満たされぬ嘆き
T2恐王の龍威
T3満たされぬ嘆き
T4恐王の大龍威
T5戦慄の大恐哮
T6満たされぬ嘆き
T7恐王の暴龍威
T8戦慄の大恐哮
T9暴喰の地裂閃
T10満たされぬ嘆き
T11恐王の極龍威
T12戦慄の大恐哮

2450速以上就行先過恐暴龍

77獄佬!?

準備80?

應該係 新既限突角一隻都抽唔到

我夠玉即時80佢

但一諗起r呢個星期EVENT又出新人
其中又會有1隻可以75
之後下星期新火伯又好大機會出場
又可能有得75既情況下
點都要留返兩份75既料比佢地

抽唔到無煩惱

不過獄佬係值80既
下個月我都會80

佢招SP85 冇SP特性真係差好多

我極仲未3星到
隻麒麟妹未70下下第12回就死

聽日派
30粒真玉FAT FAT

70左佢都會死
我係分開解MISSION
唔死個個用呢隊

獄佬+龍迅
龍馬嬲+跳跳 (用黎回血同減攻)
麒麟妹+紅跳 (+攻同放毒)

原來要減攻
抄你先

抽唔到豪水

4星都冇

想升熟練都唔得

無所謂啦,半體成日出現

掛緊禮物升恐暴
50完就算

琴日先掛隻紅跳
之前諒練得10級

日日free都仲未中到恐暴女同恐龍刀

比埋500抽STEP 2囉

唔得，寧願抽新都唔抽舊，仲要得返1000石

我都係睇左呢條片先解到無人死
估唔到係減攻

見其他架仔冇用跳跳都COMPLETE到
都仲有好多方法既

雖然我都係抄佢,懶諗

係咪未知下隻古龍打乜?

恐暴係冰耐60%

應該係風翔啦

佢每個月咁出，好快冇哂古龍出 到時瘋狂復刻

半體升下恐暴龍熟練先

我嫌佢出得慢…...
1個月先1隻….古龍多到佢汁都未出晒

炎王●
麒麟●
恐暴●

多人識既仲有:
風翔
炎妃
霞龍
浮岳
嵐龍
天廻
天彗
滅盡..ETC

仲有好多MHW既未計

陣間又出5屬，有排玩

要啦

恐暴係而家最勁龍屬龍
雖然佢D攻招好垃圾
但有30SP +1
今後一定常用

完全冇心出新龍比你抽

乜9都5色DKLM

噴水既雄火真係好有趣

但豪水真係幾勁

鬥技好用

根本好多嘢可以出係都要懶出

改改個模組就得噴雷又得又乜都得，洗鬼重新整咩

舊個D原種正版龍
狗都唔撚吊

技又廢
3圍又低

好似紅跳咁, 等運到, 今次就岩用

如果有豪水放毒

紅跳真係影都冇

紅跳放毒又加攻幾好用

終於3星到極級~~唔該E巴

等睇黎緊EVENT既人係放毒撚

唔該上面條YOUTUBE架仔

唔洗強迫人抽到豪水同龍千刃先過到極級算係咁

龍千刃<-完全冇必要

一雞兩味

聽日鬥技

正

終於有野玩

試運大會

已升好2隻雷迅

試運機會大減

今次唔知要用咩屬呢

5屬都有人而家,唔怕

3場特性

遠攻+20% DMG
近攻+20% DMG
龍既技SP-10

一齊入百大

又迫人買SEASON PASS

有限凸料

同隻垃圾5星人

幾廿蚊都可以既

原來個活動就完
我仲未換曬
即刻AUTO番先

係咪仲有一次 半體

無留意

手痕又抽埋STEP10搏豪水

DKLM

龍波

18~20半體

3000卷個任務, 我而家先2000

極級係咪至少要毒中3次先有機會過到？

應該係
上3次毒=37xxx * 9

你過既定義係CLEAR MISSION既話
正常一定3次

成日上唔到第3次又減唔到攻, 又係度試運

你咩隊

唔死個個 分開攪好D

好難12TURN CLEAR + 唔死

有75獄狼/龍馬騮/龍千刃呢3隻應該易D
要用軍官/恐龍刀就辛苦D

速度調整都好緊要
5TURN之後 你慢過佢既話,
D大招你唔會有機會出到

我控速2450速以上, 全部快過佢
寧願低少少攻, 較岩個節奏
慢過佢比佢戰慄就難打

基本獄佬同麒麟妹速高
唔洗點整都過2450

係第2隻打手要花心思,可以靠紅跳幫佢加速

我用緊
75獄狼+麒麟
龍千刃+狗龍
千刃+紅跳
但速好慢, 係咪要入隻加速?

fd用呢隊一次complete

最好唔用技加速, 靠裝飾推

但有D慢撚真係好難靠裝飾谷速

同埋麒麟女,其實放完毒之後
佢係有空擋幫人加攻/速

最慘冇麒麟女, 又要谷戰力, 諗緊有邊隻戰力高又做到工具人

有SP特性既工具人

暫時得佢

159放毒, 其餘時間有SP就BUFF

個人最建議第2打手係龍馬嬲

佢自己出完技有機BUFF埋攻同速

所以想抽佢多過龍千刃

我仲要升埋75LV龍千刃幫手輸出下, 其餘一隻仲未搵到邊隻ZIP位

佢最仆街既係

而家所有新人最勁個招都放左係LV75

你唔凸既話完全冇撚用

70LV果時招野有裂傷, 唔敢扑落去

一OVERWRITE左個毒就ON99

呢招玩自己

用緊呢隊auto 超
唔夠藍肥升條女上75

終於過到 用彩雀同要中得到毒先過到

點解會出到彩雀

補血 唔洗去到12round一扑就死

跳跳唔會好D?

龍耐50

我用彩雀條女+狗龍

COMPLETE 埋佢

好睇運, 唔可以159毒佢基本上過唔到, 同埋唔夠力12RD完

升9哂兩隻75lv，鬥技先送果兩隻既人珠

比你毒

送好多粒真玉
好彩未80 佢地

我仲未打
E巴一關過25萬未

下級都未打

LUNCH先

隻人有20sp 好似不錯

上1打左3次
26萬,27萬,依家29萬

我12萬

再試多十次都過唔番29萬
打上2算

即時求隊

係咪唔好用炎王一下爆晒2隻?

分開殺好似SO D

冇上次個隻咁垃圾既

我用炎王一下爆三隻之後兩隻先分開打
火雙刀+炎王
眠佬+放冰既龍
30SP+攻 +迅(減防)

即後第2 WAVE個2隻先分開+2-2殺

一入場個3隻就即爆算9數

係呀
加攻快過輸出
2ROUND爆死佢

上2打左一次.得17萬

又係時間EXCEL 計數

上2，上3唔識打

難位係?

上1仲未打

今次大家都知點玩

門檻一定高過上次

睇TWITTER D架仔

上1 同上3 都有30萬分既圖

上2就冇冇講

上3都係眠完大力輸出
得3隻,無咩好簡

仲計緊上1 既SP

80% 都32萬

呢個要5隻單殺

但佢8TURN

應該唔係5隻單殺

邊夠SP

可能有爆擊?

你炎王招爆
有冇+2 先爆?

我打係
頭3隻 2萬3萬2萬
尾2隻 6萬 另一隻+2-2上冰開石 12萬

全部都有+2
-2就得開石個隻先有減

一入場
第一TURN 就爆

呢下都+2?

第二turn全體秒

第一turn落爆破

個油頭仔 38萬分

痴線

終於可以用auto打龍天災

今次有獄佬75lv就得
之後2隻紅跳狂毒 見人咁打

得龍千刃係咪都可以咁打

上1應該係用斬龍佬無錯，遠攻招技又大力
上2，3無頭緒

係 但要75

上次個第一已經39萬
佢話都係用斬龍佬

但我試左幾場

第1 WAVE +2 45SP 大爆晒3隻
第2 WAVE +2 90SP 拉打技爆晒2隻

就算0傷最多都係得33萬左右

我諗佢地係咪試運
每TURN都發動到 特性既 8% -1

舊限我剩係無呢隻

33萬傷定分?
如果唔係要博爆擊整高個傷
一係WAVE 1龍技個邊
殺一隻唔係弱火50%既,
再用90SP打剩低兩隻拉高個傷?

斬龍佬招技+2-2打到幾多傷害?

5XXXX 1 HIT,
即係1隻 打到10萬
2隻就20萬UP

33萬傷定分?
如果唔係要博爆擊整高個傷
一係WAVE 1龍技個邊
殺一隻唔係弱火50%既,
再用90SP打剩低兩隻拉高個傷?

33分

我冇-2
想試下5TURN內快殺完
但DMG分真係唔高

見個個架仔佢係打8TURN
咁應該有-2 OR其他野

即時75左斬龍佬

算, 放棄上1, 無斬龍佬唔洗打, 我得31萬幾

我30萬分都未有

上2我打得最高分個次
係打到14定15回,得80%
但係有24萬分
傷害大於一切

上2介未掂過
仲諗緊上1點樣 可以全-2

金獅45SP

但又要搵人+2
又要訓

半體3日
記得而家刷車龍先

換晒裝飾同古龍卷就收皮

祠都未刷完
有排掛

星期5應該又新EVENT

而家唔清車龍冇時間

鬥技擺埋一邊先, 掛完再諗點打

鬥技而家1日可開99場

D卷HOLD到下星期有隊抄先打

每日打完5場算而家

大決戰64000
要打2條車龍
麻0%, 水-100% 龍-50%

水-100?

條龍100%抗睡, 但complete要睡一次

原來2條唔同, 1條抗睡100%, 1條抗麻100%

我都諗緊
點樣先眠到佢

打到傻左, 雷-100%, 自膠

咸旦超人吊打佢

知道40萬點打了
要用火碎

佢打訓左既野有BONUS
仲要佢招TAG技又大力

1隻1隻+2-2殺先做到40萬分左右

70 420?

火碎~無
PASS

我都冇

但其實玩1隻1隻殺既話
火水佬好似好過斬龍佬

咁遲d再試下火水佬+火碎

那有火碎

ALLIN 幾十個STEP10 都中豪火

DKLM

上次200抽火水唯一安慰就係有1條火碎

頭先睇你地講.以為得1隻
原來有2隻,一隻抗睡一隻抗麻

係, 我睇錯,
2條車龍, 1條0抗睡, 另1條0抗麻

我帶咸蛋超人去打
無乜比對面打
扣血扣到殘

咸旦+麒麟 > 麻
水龍佬 -2
擋傷+雷迅 > 眠

請問點解

打2500張卷

終於搞掂 咸蛋佬個event
要轉戰車龍了
咸蛋佬 騎70lv 4星奇撚 一野車落去3萬幾真係好大力

4星奇撚 <--點解唔係5星

+2左 車5萬

5星拎左去 打恐怖龍 探索緊

40萬劇本

舊碎都用得
只係佢招TAG技屎好多.............................
WAVE 2 既DMG分................

碎龍招70sp,唔係一場用得一次個種？

係。用完用返sp90

仲差幾日唔知FREE DRAW中唔中恐暴女

抽咁多日 都係中得一次5星
唉臭手真係好難生存

今日見到出金以為有好野, 中埋D普通垃圾

聽日隻新紅跳女又毒又減防

未去到必抽

30%機率唔抽啦, 70%都唔係下下中

係,用水龍佬都得
個毒都係當BONUS

鬥技沖左上4％
1％ 送多50粒人玉

開始連每日任都唔想自動

棄驚？

又唔係,無咩GAME好玩
頭先部電話明明好得閒,都唔想開機自動清任

買左ps5
準備del 所有 課金game

仲未賣到

唔DEL,轉無課?

訂唔到ps5
不過ps5買到我都係拎黎打番ff14
最快可能出年先買，而家都未有d hdmi2.1 既mon賣

我尋日係日AMAZON訂
直接寄HK
埋單都係5XXX

呢隻驚好難無課...

一冇新人就咩都玩唔到

GAME台個到好多炒狗放緊

今晚有望見5字頭

活動等卷抽,石留限角
等運到

我FREE抽一隻金人都未中過.....

但中左2隻5星冰牙

聽日3隻可以SKIP

但下星期應該火伯
好難SKIP

我冇課呀

聽日個event又係 麒麟 ＆角龍
我隻麒麟好似爆左熟練了

而家D EVENT
係咪都入火王....
少20%都算

炎王一入場一爆完場

但你歐洲

之前好非洲架

課多都唔知幾多10個STEP

為追火碎

結果豪火一車車ONLY............

每日FREE我都想要毒女

好快放返入常設架啦

隻驚我諗依半年內會執

唔會咁快 至少兩年

我都覺就汁

lm
希望卷中

望到你呢句,先記得有新活動

step1-2 已收皮

10卷都收埋皮

希望在明天

STEP1-2,
10卷炒曬

又想課
又唔想課

斬手

今次3隻真係完全非必須

純心痕

隻game 係咪就收皮
今次 直情劇情都唔整 直接打

3月前應該會汁

劇情都無?

佢未更新姐應該

唔會冇

我見一入去直接打 冇故事wow今次

你想要咩故事

唔係不嬲冇既咩

平時有故事睇下再拎十石架

清晒都有差唔多2000石
OK啦

快d執
當係比個解脫我

Lm

垃圾活動卷
開服到依加淨係中過1次

想放ac 有冇人要
有新event果2隻新角 （毒火果條女）

咩進度

故仔全清 auto到超恐怖佬

恐怖龍

仲有4000支水 同9000石

抽唔到新龍??

冇特登去追d新龍 平時都係3～4個step就中新人

冇玩3日了冇心機

我都好耐冇中新龍

玩到灰9晒

4舊水有冇人要

爛市價

我又放ACC
有冇人有興趣

呢隻game搵唔到人接手

好彩冇課過

玩兩隻game 兩隻都11月都悶到嘔又唔更新

星期五可能有大象打掛

12月黎料

俾你估中鋼龍，又多左啲新升級野又呃課金

佢跟耐性,一定係啦

12月係金獅

E巴，有生意，睇tg

完全冇開TG

你買?

唔係，wts 既巴打

唔見左ACC咁大獲

恭喜你終於放得出

我諗住幫佢試下拎返ACC

但....

佢ID同PW 都冇....

可能性...應該係0

無引繼過？
Btw淨係用課金紀錄，id名，rank之類夠唔夠資料？

最基本首先 要有自己ID 先
冇既話真係有 PW 都冇用

但佢就係自己ID都冇SAVE低

繼續玩

唔賣?

過千佢過得貴

算了,自己繼續玩

原本星6日1我都無LOGIN
今日又見到好似有新野,又開番黎等

黎緊UPDATE 多變化好多
好玩左

可以裝8招技

鬥技打法仲痴線

人技終於唔駛淨係用得一招..
正路好多

但睇黎又係要你狂抽中重複人
先可以開個4格技位

睇下到時點出
難既話就繼續HEA玩

有多啲變化都好既，btw我都係抽唔到恐暴龍女

我喺最後兩日抽到 同埋5*冰牙
都算好彩 第2step 中埋龍千刃
終於可以auto龍天災

又要等年尾免費抽限

我龍馬嬲 獄佬 放毒人 auto 但紅跳未升完會炒

係咪活動會送dd 新升野料

花輪?

想問有冇鬥技上1上2可以抄隊
呢家11.2%，上1得14萬分，上2只有12萬分

上1火屬打手騎炎王應該起碼都廿萬

就算碎女
炎王 45SP大爆

-2開石出水都可以30萬UP

日本仔暴力打

唔撚訓
硬上

得水碎女

係咪一定要 +2 -2 然後係第2關爆炎王大技?

冰碎龍碎都未換到

SORRY 冰迅先岩

冰迅都未出

30號出呀嗎，出齊唔知出邊隻

優先換冰迅

而家隻隻冰屬龍都ON99

冇一隻打得

冰屬我都覺得必換 但冇niko pt

你今日冇
但將來會有

係

三角都有？

三角?

佢更新有個陣式/陣形加stat 要用新材料三角形

「特性記憶石」 は試練の祠などのイベント報酬で入手できる

EVENT報酬黎

彩雀女同男主有限界突

男主就冇期待

彩女最好比招大大力火技佢

面具阿伯黎啦

成招拉打kick

又一車車課金pack

係咪無晒人玩同頁係4日前

活動一次過出太多太chur
但冇活動又冇野可以做
結論係呢隻game冇野玩

一個活動都係一日討論完，
反而覺得佢一年啲進度update得好快，
啲角色取代得好快，我諗應該好快執..
唯有睇埋佢連線打啲咩。。

依家啲game都係每個月出新角之後一個event，下個月又係咁loop

IOS 更新得
變左雷狼

唔轉好過轉

賠番一千石先啦

on9
一DELAY 就到7點

隨時7點都玩唔到

好左清左大部分體力應該頂到夜晚十點自爆

半棄
解晒2種日任就算
希望今次大更會好d

今次大更我有返D好感
叫做真係多少聽左玩家意見

同埋黎緊變化都多左
8招技同PARTY特性

可以入了

50抽中晒2隻人

抽埋step10睇下中唔中白馬嬲

Step7中晒 新冰女 同火伯

放ac有冇人要？

中埋白猿先

有5400 neko換咩好
冇雷同冰迅

冰MUST

轉左番去玩pad。
果邊都不錯歐洲 中左2隻新event神 火式神

冰真係咁勁？

有用

ok即換

50抽乜都冇 算

抽完轉番去pnd算

pad前排ac都放撚埋

2隻ac， 主ac放左
分身留左係到， 前排出鬼滅玩番

就係趁鬼滅嗰排放哂正分身走
呢隻死人game放極都冇人問津

新果隻冰loli 係咪有bug？
滿血係咁開 攻之形危？！
隻野50lv 騎 70lv冰迅成2700攻？？？？

係好多BUG

唔洗咁在意

又唔派下石又唔派下券，打活動丁屎咁既石

拎左FREE1000石未

LV1-50個PACK

多謝，岩岩收左

拿拿聲拎隻loli去清 角龍決戰先

送果1000中左5星白奇猿，好過冇

冇火伯同loli，俾隻獸都好呀

白馬嬲仲難中

冇咩火角勁人，得火水佬打頭陣

清埋D石再慢慢抽睇下中唔
中

留石抽鋼龍pool d人算

火角太多勁人

75突破女主角／ 火水雙刀佬／鎧龍女
新果隻event火毒女 同新火伯 多到唔知用乜水好

鎧龍女係咪粉髮果個？

之前送果果隻白色甲粉紅毛果隻

點樣拎呢1000石？
同埋個友情招待係要人加自己？

豪華PACK入面
LV1-50 PACK

隻大象勁到痴線
唔拎番肥妹出黎火傷佢 基本上死緊

6抽 收工終於到我中

用緊之前鬥技送果隻火傷佢.. 好7大力

乜撚嘢都唔中 無心機玩了
隻八方又係 一唔中新嘢就想棄一排

500 石中 新象女

想問下各位大佬, 角龍決10點過?

大力冰+2-2

龍天災係咪早左完

如果今日先入坑，建議首抽刷邊隻

直接收個ac好似仲快
你唔介意嘅話我可以平放

佢唔係自己會火傷咩

未
有BUG 暫停左

新pool中冰象女但好似唔係好勁咁

2點~3點緊急維護
賠300石+20水

快D開個咩屬性QUEST

好似要局你用 唔同既人

仲未掛完重殼掛完先打新野

好撚7煩

一個屬打成20關

打到7 已經有d吃力

LAST 5關 要70000戰力UP

個SP特性 根本發動唔到

70000要開新特性

大家係咪會掛埋幾百龍材料劵

sure

升恐暴70靠卷

屬性關都有排掛，打到第10關打唔上去

10仲係入門

再上既關轁係打到吊老母....

有冇分別啲報酬，企係第十關刷章算

CP值高D姐

但打唔處,冇得AUTO既話
刷返下面都一樣
食多D水姐

淨係打完水水關最易
雷打到11.自動死鬼左

係
水關一直無腦清完20

但雷同冰打到仆街
>>比對面

冰最難

冰19-20 有眠就好易

冇眠既話19 你會比對面3隻彩雀DEBUFF玩9死

雷14同19, 入場一中烈傷既話基本要出返去咁制

ON撚9

唔撚玩了，垃圾game
有興趣請拎走

仲有5000石都即棄
佢應該真係好撚嬲

之前15000石都抽唔中我都嬲撚到想del，依家佛系算。

聽日出聖誕pool

回60 SP唔錯

兔妹全體心中加攻，但成80sp

反而條龍佬幾好

40SP 325

都係免費10抽 唔中就算

課金包有2個限定裝飾

唔知咩黎

垃閪圾game

咩事咁嬲

唔玩前講黎聽下

呢排MHR抽唔到野 HEAHEA地咁玩,
玩緊足小

其實無嬲
不過覺得好無聊，重覆左同一樣野好耐
所以棄算
抽野又無特別咁
刷都無心機刷

Btw有無人係拎左去玩？

調整內容係講乜？

D point 20倍 之前一鋪得兩粒搵鬼打

雷章第四關已卡，兩隻迅痴撚線

唔係雷14?

雷14同19都係ON9的

2粒咁少?

我刷緊17

一場150

過左4 ，依家到卡9

抽完聖誕女主先打

都冇咩希望會中

200抽就一定中

今日好似出聖誕新池，新手入坑係唔係應該等抽新池先刷定照刷龍祭開

聖誕新池 都係SUPPORT用

姐係抽番阿伯好啲？

係

阿伯好勁

咁同阿伯一齊出既冰女呢，勁唔勁

得5張卷換

3隻都正

個6個課PACK...正到...

勁

6粒sp+4

仲要1000粒舊人玉
250粒真人玉

有無人知聖誕活動咩屬

咩野咩屬

又抽唔到啦

聖誕池果3個新角好唔好用？

依家連深奧都掛唔到

換隻炎王EASY

用3條水龍既話打到仆街

抽咗幾個step 都係出舊5
已經連續四次event無5*

依家新event郁下就20000先換到啲突破野

冰女同奇猿亞種值唔值得追？

20抽有償抽哂兩條囡囡返黎

已經冇人去評價下聖誕池果三個新人好唔好用

仆你個街，想人課金都唔撚係咁牙，仲要5星先用得

終於放到個ac
呢隻game追活動追新角真係追死人

升又難, 換又難, 我都唔知做咩好

仲有人收黎玩??

唔知可能玩兩個月就棄

想知換限突啲野好定換party野好 樣樣兩萬換唔哂

唔知係開心定唔開心

仲有咁耐 有排換啦 唔驚

冇5星有排打 仲有啲屬性關未刷

屬性關等10號先刷

1場20倍既話應該好快打晒

睇個勢以後都可能係每個POOL
搵1,2隻柱
中左先學到新特性

如果你話所有角色都可以係常注個pool都可以抽到既話，咁樣做我都覺得冇問題，至少有機會歪到。 仲有我覺得改做4星角都冇問題，有5星邊個會想用4星

根本而家
3,4星都係冇撚用

佢仲要出埋一推料比你凸80LV
ON撚9先會晒錢晒肥去凸佢地....

有突都唔會突4星上去啦

而家每日LOGIN仲要送埋D 3,4星凸料

多撚謝

又有乞石新章

清晒應該都有1000-2000

780石only

好過冇啦

推post 準備打恐暴極級 但冇龍迅 奇撚妹

我記得我係用ON9陣過左前提係上毒冇MISS

今日LAST

堆新龍新人好鬼勁

以為出泡狐龍

可惜冇火碎

而家最想要火碎

人妖好勁 仲識全體上攻

allin

兩千石all in

佢特性唔知有咩

條片打到8萬咁多

免費抽大獎係水雷狼

中毒仲可以打多30%

要抽了

5000石乜9都冇

半價抽中噴水嘅火龍

本來用毒鳥妹+青蕉 但成日都中唔到毒
改左彩鳥+毒跳 就一take pass

輕push一下

難唔難打 仲刷緊屬性

毒2次係中點

一發入魂

今次風翔好易

又係毒就得？ 要點打

點解隻野升lv會扣血

有BUG

升左先

毒 > 雷黑狼佬 完全AUTO

超級 閃光個任你地用咩去解？

聖誕女主

／
毒怪鳥

完全唔記得有毒怪鳥呢隻怪

平民閃光

聖誕女主幾好用，信10左佢

咁有佢就一定用佢

一定中閃咁制

auto隊係點

1. 75雷黑狼佬/咸旦/電龍女/75金獅女 用 恐暴龍
2. 75雷黑狼佬/咸旦/電龍女/75金獅女 用 冰迅
3. 75 毒女 用獄狼

金c妹洗唔洗75
打手有電龍女 同 雷弓佬

毒女是乜水

要
金獅女７５招技都好大力

唔想７５佢就直接用電龍女同雷弓佬
冇咩所謂
最緊要係中毒

水系火龍都可以用
40sp 20%x4 中毒

豪水係衰冇冰耐
好似GG

25%耐

咁用得過

冇毒女既話

毒女未75 成日毒唔中人

未75好難用

用返冰迅/豪水仲好

冰訊冇冰bo
毒怪鳥又冇冰耐性
但65lv雷攻 開記憶死打落去-2 boss到 13萬幾

用舊無屬毒女諗唔諗得過雖然佢好廢

其實毒到應該就得，
之前果隻垃圾恐怖龍男都好高％毒中人
用一係爆破／閃光
但有咩角係係上爆破又快又高％？

得金c 電女 好唔穩 毒三次內要殺死 第四次鋼龍有毒耐性 電女miss得多就炒

用緊隻鬥技送果條女上毒 但都唔係好穩

我冇咁多本書升75lv
雷弓佬 同 火伯必升75

發覺佢上毒耐盾就會冇減傷盾. 係手動到但auto用紅跳未上毒盾就死.但用毒怪女上毒難.又冇豪水

今次鋼龍有冇隊可以炒?

請問每日免費10抽開咗未見巴哈有人話抽抽吓個pool無撚咗 但我連個pool都見唔到明明想搏下隻水雷狼/水龍妹

好似係17號

12/18

紅跳冇冰耐
最好用 水碎龍女騎佢囉 我見日本仔咁打

金c妹 雷龍女 做打手

最理想用聖誕節女主角閃到隻野傻

個pool有咩抽？？？

好似水狼 豪水，冰槍佬 幾個男人

屬性章雷冰都卡 18關 打3隻3round. 冰預計升左鋼龍可以ko.雷章冇咸蛋,得電龍 金c. 單體技高sp清得好慢. 殘血入最後round 俾佢連打就死兩件

冇水碎女：（.

閃完一次 加左閃耐性都仲上到咁勁？

算唔錯
有水狼

都係一入場麻完,之後一路回血集中KO一隻咁打

用麒麟麻？上彩鳥妹回血？

兩條龍都冇 人得水龍佬 希望中新野

冇五星龍必得step

有冇聖誕女主?

呢隊真係冇得輸

聖誕女主 4麒麟
咸旦 5麒麟
彩雀妹/麒麟仔(回血) 龍耐龍

可惜唔係火碎
舊碎已經好咩出場機會

冇聖誕女主 冇咸蛋：（

btw發現有隻櫻火佬25sp攻技40%毒 但未撐到鋼龍25%血就死 諗緊信唔信10同70佢再試auto

補下圖鑑 都好，佢耐雷，除火碎(但我都冇）仲有炎王 鎧龍 黑狼鳥，唯一用下回sp

但3圍已經OUT

過左18 卡19龍千刃+水迅好q痛 回唔切血 有裂傷buff唔到攻有水龍耐新龍得豪水 但我冇

雷19用5星豪水係最好

冇就只能用水獸/迅龍

好消息 新pool 電龍女白海佬麒麟妹pool 俾你上80

睇下佢地75咩技先

3隻入面只期待白海佬

我會電龍多 因為白海75應該冇sp加成

你地金c妹有無80？

冇 但佢75到80 升d數值好q多 好似多成55攻擊力 全game最高攻？？

但打鋼龍 用雷弓佬同金c妹75都夠晒大力 問題係 毒唔毒到姐

話說隻game有冇得用模擬器玩
唔想拎架iphone咁掛法

一直冇，應該唔會破解到？

不過白海+1-1打幾round,鬥技個d好正

幾期待白海龍佬75啲技，但唔夠書

3隻75LV技都99地
最好都係白海招180X3
始終舊野真係舊野

會唔會升白海龍佬？

應該只升白海佬

始終佢特性有用

但另外2隻就唔升住
未見到有咩用

推。活動得兩四星打好慢同好難打
如果抽到活動獄佬但怪又唔怕龍屬咪打仲慢

是但啦
都就完

等新年

龍天災極級點樣過

冇雷打手?

毒> ALLIN

我用緊鬥技隻毒打，但好快死

冰迅啦

仲有成個星期

聽日都新EVENT新抽

舊野當睇唔到
留力新年

隻迅妹都係好廢

垃圾

唔會晒錢晒肥凸佢啦

80SP 先得200 2HIT
比你會心埋都係1.5倍
多唔到好多

浪費哂成隻野

有水金獅/水龍佬/水碎女既話
佢根本冇出場機會

新手想問下練邊隻好

隻隻都唔掂.....

:(同白海佬比下去 人地180*3加回血 70sp

金獅妹打鋼龍

有隻新水打全體

新迅女勁好撚多

隻水全體用黎鬥技

500石中左3隻垃圾金，唔抽了

幾時多左保底300抽換龍 雖然我唔會一個抽300

土砂有回Sp

課長用

真時500都唔中你想要既龍..

3圍OK既
但除左回SP

D技冇咩用

特性又垃圾

舊迅75技 威力會上修

唔錯既

但你齊新人既話
佢基本都冇機會出場

又中多隻豪火

得海兵冰牙仲用緊馬嬲 水龍佬打爆鎚

中冰槍佬

中3隻都好
我成日用

毒女有冇

都冇 上毒auto ? 試試櫻火佬先

櫻火 水冰牙 水龍佬唔穩

係咪有bug彩鳥女騎彩鳥冇tag

打超2都幾唔穩兩舊石一爆瓜哂

新迅妹勁到
十抽又係咁中舊嘢 d舊嘢就算有得升80就好浪費資源

舊野如冰牙妹呢D咪值80

3隻火50耐龍都死?

係wo

冇水金獅?

用緊水金獅 豪火
水龍佬 水迅
毒人 水迅

虐下水金獅45 SP招技

細力D
但密食當3番

佢會係咁打爆晒D石

試吓先

見架仔75左 舊迅女

火力同水冰牙一樣

仲要係未改
改完大力過佢

有咁勁？

75後都有7XX攻

雖然本身佢特性就77地

但如果比隻會心龍佢用
真係唔屎

都係睇定啲先 未升過隻舊迅女

你諂水金獅呢D就冇咩必要升既

20抽中晒2隻新水角
終於可以歐返次

新迅女勁
另一隻真係用黎打鬥技ONLY

25sp 減攻
應該遲D都有用

依家刷熟練係咪都係刷主線好啲？

等禮物關算
依家auto超二穩

唔知幾時有半體，成堆迅仔要升

龍 冰都未換到：（

我差龍，早知唔換火，冇用過

岩

依家先見到火迅防龍

想問有冇人過到爆鎚龍決10
試左成晚都過唔到、差三分一血，捱唔到佢d石

係咪要打爆佢d碎石？定boss rush?

你水輸出夠就唔洗理D石
但你呢隊唔得

即係我要打爆其中一舊石就得?

你唔夠硬就最好集中打爆D石先

但打唔哂最多只可以爆到一舊

攻唔得
守又唔切既話

有關試過
入奶 / 減傷 etc?

冇一路靠水碎女蠻力咁過

咁冇計

一係課
一係SKIP

推 聽日開禮物抽人

希望補到完
差2隻完全唔會用既超級路人乙

77張中左2隻金 其中一隻聖誕女主

77抽 8金5new

你就好 全部4星

80下2金

海綿BOBO
櫻火妹

ON撚9

4金 中活動櫻火佬

垃圾POOL

3金
冰牙妹 金獅妹（弓）
仲有隻冰屬男 60sp 減防 200傷

3隻都無 收貨

冰牙金c都有得抽

抽咗3隻都垃圾NEW

中下有用金 拎花鱗都好

我中左隻冇既聖誕女主算係咁

31號又鬥技

有冇人教我打鋼龍超級..打極都過唔到
之前d龍天災都打唔贏..

金獅 紅跳女 必出 但你要多一個雷打手，或者用降防角試+2-2

主要難打都係古龍，咁依家鋼龍要雷角，遲下金c要水角，水角遲下應該會再有新pool, 睇你依家關夠唔夠打決定抽唔抽eg岩鎚 試練

唔係播 你有聖誕眼鏡妹可以做打手

你可以金c用恐怖龍 聖誕用奇猿 紅跳用冰耐龍 一開始上攻buff 毒左就打。應該ok wor

請問有無人試過卡住左係呢個畫面？
就算重新更新 都登入唔到..登入唔到就搞唔到引繼

新角有復活

咁樣樣？

冇錯 要升熟練同70

有償都抽埋 都唔出一隻event角俾我
D石用晒上個event 6個step都唔中一隻
到底d舊event角落pool做咩 根本過咗就唔會用

依啲pool過左分分鐘下年先抽得返

海賊都有番出過he

但成日都唔中毒咁點算

首5卷多謝大家

除咗負評都唔知講咩好

唯有話唔好彩
你呢個陣已經好過我個陣 毒我係要用冰迅

紅跳女幾 %？ 我得恐暴佬

你最好係佢最後25%前中緊毒2倍傷 用金c記憶石+第二打手同一round秒左佢

你如果有多隻奇猿可能好過4星恐暴

屌你老母

好耐冇咁好運嫁啦，比次機會黎啦

抽迅妹定新pool 好

迅妹

個陣咁都仲係差1/4血

你趁半體打禮物關升熟練先 同埋睇下邊個輸出高用石 中毒個時兩個一齊爆佢

如果有furu 可以換走獄狼回血 不過紅跳女好似有減防？ +2-2記憶石毒兩倍應該扣好多

+2-2咩意思？

攻buff兩層 減防debuff兩層

你推多少少戰力63000應該好打d

好滾動 多謝巴打 連登有愛

我依家仲手動刷緊。你有紅跳 高戰可能可以auto

想問下新pool值唔值得抽？thanks

NO,等31號

好 thanks

31出咩？

冇得輸

金獅同女主有得揮
得萬二石

打金獅係冰定水

冰

e 巴全球戰力排名第10 定試過再高啲

依家我好多冰打手 冰牙妹70 巨獸妹 冰槍佬 冰弓佬（打過角龍前期）
遲下希望有冰金獅/鋼龍女

咁你都知

不過冰金獅一定勁

主要係抽火碎

follow入面最高一定你+識五十音

係時候補番普通碎龍個個都揀雌火女

黑狼都玩水屬

黑狼都玩"冰"屬

應該出黎比你打金獅

用晒d石抽依家個pool又要課金

新年pool 3隻都唔值抽

但佢未講邊隻打金獅掉落兩倍 定31個兩隻就係？

封面2隻啦

又中

你都係自己走啦 唔想搞大你

佢既運氣已經用晒係無用既新年POOL到

曬命block

冰金獅女咁撚型既

雷19都係搞唔掂 水都清左
雷好撚痛

真係幾型

一入場要麻一隻
之後集中KO右面先

邊招麻好？ 入場慢過佢地食左招先 麒麟 電龍女 麻女 舊麒麟女

同埋點打好 buff又裂傷 得75金c 白海佬 電龍女 冰爪buff.

我用麒麟

水狼同電龍女都唔錯
算高機率

我係彩雀妹+麒麟仔回血回避
咸旦超人背水

金獅又係一隻event神寵
繼炎王龍SuperNova之後

免費野黎講冇得挑剔

幾時先肯出2021road map

麒麟仔 咸蛋跟唔到 彩雀回血同騎麒麟麻輸出？

Supernova 360傷 佢440仲上攻防同出兩次

冰金c 招大用一次 頂 無花鱗俾佢 （前提抽到）

可以用金c 打 但要呢幾日打超級同升熟練。。。

收左爐啦

1月中見

唔一定跟我既
我打得好龜姐...

咁用75金C 應該好D

始終自己會BUFF埋

我意思可以騎金獅子（龍）佢招大上buff快。但要升同拎到先得

過一場超姐

唔
難

要刷埋玉升到咁上下體質先出到場吧

到依家都未有一隻金c 真係屌老母

你嘅運氣已盡

下次一定再中

5000石射哂落水

11抽中pool 冰角 唔係金獅

手動金c簡單

3隻我都冇

我諗換其他人buff 同輸出應該都可以

抽左10step 黎auto金獅

佢普攻上buff 好din

一隻冰打手都無
點好

大家係咪都係1?

我都係呀

9turn極點過

超級都未過

2020 Mission completed

999

1000